葡萄牙好大機會出局

睇琴日E朗既表現, 葡根本攻唔入
中間又咁廢,後防自爆送個12碼好閒
輸1-0 西同E朗出線

基羅斯係時候報國啦

基羅斯好似同c朗有牙齒印

成隊打牙朗同柏治斯奧
Guedes咁撚廢都2場正選
出局都自己拎黎

葡萄牙駛咩攻
反而e朗就要攻 變相冇得泊大巴死硬

一泊大巴 c朗就沖入去跌比你睇

使撚泊大巴
琴日摩洛哥都要死攻啦
咪一樣攻到你反擊力都冇
對葡都要泊大巴
一搶就斷啦

驚閪咩
大把12m,門將出錯同罰球
決賽見啦

Lead 住1分下場打擅長既防反波都話要出局

燈都唔駛咁ar ma

仲有B施華同祖奧馬利奧 呢兩件垃圾

有牙朗實無問題

葡仔踢到第二場已經現形,要靠球玉插水

咪燈啦

有睇尋晚果場就知伊朗幾勁

葡萄牙泊大巴可能死得仲快

快撚d出局啦屌你老母 黑哨狗

換B silva果個仲垃圾

其實最大問題係西班牙贏左 下場對手係已經出局既摩洛哥 西班牙好大機會可以輕鬆踢
但葡萄牙對手係有3分係手既伊朗 為左求一個次名出線機會 一定同你提子死過 呢場提子結果都係要搏到盡

E朗對C朗

C sure win

C永遠都係排係E前邊

點自爆都唔會輸十二碼啦 比比咪犯咗手球囉 十二碼呢

剩係個比比都係計時炸彈啦, 牙朗好似要湊個弱智兒童咁, 成日驚佢發癲

果球 球打手姐
不過佢幾時自爆就好難講啦

唔會,摩洛哥出左局但唔會想3-0部隊
好多球隊唔出線都係想係世盃留番戰績
最尾一場冇壓力反而射門準星可能仲好左
摩洛哥唔會輕易比西班牙贏

睇完尋晚提子嗰場，經常交失波同埋啲波都攻唔到入去

搵條友拉莫斯上身咁打柴丙朗
提子玩完

所以我都只係打有好大機會 最後呢小小機會要認真搏就係摩洛哥想唔想留面子比自己

但對住一隊出局球隊
同對住一隊要同自己爭出線權既球隊 點都係後者輸蝕 就好似琴晚摩洛哥咁 因為一輸就出局 即刻個個上晒藥咁壓到提子差D輸

壓力之下好多野都差左
放開左射門會好番d

摩洛哥對住提子條垃圾中場就話可以逼到人3腳波都傳唔到啫 打西班牙未到半場都比人猜到無氣

講真
尋晚咁既表現 過到分組都入唔到8 強

馬田斯
尋晚比唔到速度推兩下又甩

唔係掛
我記得曼聯個時雲佬仲串C朗話基羅斯係佢新爸爸
跟住雲佬就比人踢走左
佢2個關係應該唔會太差

88c7

結果西班牙輸比摩洛哥
提子伊朗打和攜手出線

一人球隊走唔得遠
何況而加線都未必出到

88

西班牙輸
葡萄牙輸都得啦

C7 88ng

又燈

環保post feel

重睇replay判斷多次啦低質hater

E朗要死守真係好難打

你唔好話
歐國盃佢地場場和都贏到冠軍
牙朗死好命

呀朗可能小組出局拎金靴

大家擔心下德國仲好

你講得岩,

所以我一直都話唔使幫提子擔心...
但成班人係度燈..

講真阿根廷德國仲大機出唔到線la..

但係波永遠都係E好過C

仲要睇數字ga ma
好, 投票睇下大家點睇...

36C VS 32E

36C
32E

陣味好撚濃

一個角球
阿朗升高一野頂爆啦
幾多架大巴都無用

歐國盃咪又係咁

提子琴晚果場係值得和或輸

成班都垃圾

摩仔差運氣

球證幫到出面

你判斷係無手球?

葡萄牙運氣太好
根本第一場冇可能和
第二場直頭有少部分得益先贏波

葡萄牙下場和住踢都出線
反而係伊朗得3分焗攻喎
丙朗打下反擊夠贏/和啦

青頭?

講梗出局呀哩個po 排得越前就

牙丙入4球都出唔到線

大佬 隻手縮左上去先再解圍 波省手黎喎 咁都要十二碼？

點解唔可以得第一名出線

摩洛哥呢d on9隊咪輸囉

贏牙朗

E朗唔講得小

伊朗有心機打先算

出線又點
個左閘咁撚廢出左線咪又係等出局

如果唔係C朗
提子以琴晚表現根本唔應該入到決賽週

而伊朗如果唔係上半場係到係咁扮野
以下半場嘅火力攻
西班牙未必贏到

咁都要燈

老老實實 呢組現時睇除左第一場摩哥同e朗兩隊妹左90分鍾on9之外 睇左第二輪黎計 4隊都唔可以話互食到大家 所以最後西班牙唔一定嬴硬 提子又唔一定嬴到/和到

出局啦冚家剷

咁你講晒啦 未知鹿死誰手啲friend

事實係wo 第二輪爭分戰 雙牙都比人砌到險勝一粒 唔同之前踢完第二輪已經壓倒勝咁嬴 下場可以踢下衛生波諗下點走線 以摩哥同伊朗咁迫法 雙牙真係未必食到

冇錯，比我係摩哥都一定搞局，佢分分鐘可以令西班牙4分出局

你真係唔撚識架wo
同埋鬼唔知你燈緊咩 死疤狗
以為自己好有影響力？燈下阿根廷就會打得好？

清咁快燈定，睇黎輸左唔少

講真呢一組四隊都有十六強既能力

西班牙出局

踢波係講緊1x人，一個勁係冇用既

波係圓嫁 on_9

準備好登機了
返葡萄牙

牙朗根本冇料到 純運
額係有料到尋晚對摩洛哥又整三粒啦
真係特登諗住一球定江山咩
係連登多00後先比你地吹到咁大姐

等陣下場真係同你整三粒...

係
打完三埸番家抖暑
超額完成

比人整三粒

唔支持葡萄牙,但更加唔想伊朗出線,又悶又矛又拖時間,西葡加油

尾輪摩洛哥hea踢啦

點會食唔到

美斯最撚有料

葡萄牙由歐國盃 -6 到世界盃
控傳又比人搶斷
反擊又配合又唔得
防守又唔算真係好勁
真係得門將勁

世界盃
入四球 有三球係死球 一球係龍門膠
屌你老母行運超人

捐返入你老母個閪度啦
同我整三粒 都唔撚面紅

講葡萄牙又講乜美斯呀

有feel

細細地支持下C朗

葡萄牙琴晚唔係牙哨一早和波收皮
對住伊朗無機會喇

黑哨

靠牙朗就能晉級...

信牙朗者得救..

美斯咁勁，拎咁多亞軍，出硬線